	Проект "двусвязный список". Двусвязный список - это динамическая структура данных, в которой
каждый из элементов содержит ссылки на предыдущий и следующий элементы. Такое поведение
дает возможность "пробегаться" по списку в прямом и обратном направлениях, а также следует
отметить, что при некоторых проблемах с получением элемента по одной из ссылок, можно
попробовать получить элемент по другой ссылке.
	Данная реализация такого списка позволяет добавлять элементы в любое место списка (требуется
указать тот элемент, после которого будет произведено добавление), удалять любой из элементов,
очистить весь список.
	Двусвязные списки используются там, где требуется последовательный доступ к данным по двум
направлениям. В качестве примера можно привести шаблонную библиотеку rapidxml, где каждый
xml узел представляет собой элемент двусвязного списка и хранит ссылку на предыдущий и
следующий xml узлы. В стандартной библиотеке шаблонов (STL) в качестве такого списка выступает
std::list.
	
	Сложность алгоритма двусвязного списка (взято из теории):
O(1) удаление первого элемента
O(1) удаление последнего элемента;
O(1) вставка/удаление при предоставлении указателя на соседний элемент

	Сложность алгоритма нашей реализации двусвязного списка:
O(1) удаление первого элемента
O(1) удаление последнего элемента;
O(1) вставка/удаление при предоставлении указателя на соседний элемент
	Данные после оценки сложности некоторых операций совпадает, что говорит нам о
том, что в нашей реализации время на вышеперечисленные операции не будет зависеть от размер-
ности задачи. В тестовой программе произведено небольшое сравнение нашей реализации с реали-
зацией std::list, замерив время выполнения операции вставки 10 млн. целых чисел в оба списка.
После многократных запусков тестовой программы было замечено, что время обработки такой зада-
чи в нашей реализации близко ко времени обработки в std::list, однако наше время немного меньше,
т.е. скорость обработки задачи быстрее, чем в std::list. Скорее всего это связано с более сложной реа-
лизацией std::list по сравнению с нашим списком. В ней присутствует иерархия вызовов функций
внутри функции push_back, в которой задействован итератор, а также распределитель памяти
(allocator). Вдобавок, в некоторых местах имеется обработка исключительных ситуаций. В то же вре-
мя в нашей реализации вместо итератора, используется сырой указатель на предыдущий элемент,
распределине памяти происходит через оператор new, а обработка исключительных ситуаций отсут-
ствует.

Использованные источники данных:
http://en.wikipedia.org/wiki/Doubly_linked_list о двусвязном списке
Д. Кнут Искусство программирования для ЭВФ, часть 1 основные алгоритмы.
http://habrahabr.ru/post/104219/ оценка сложности алгоритма
http://faculty.ycp.edu/~dhovemey/spring2011/cs350/lecture/lecture3.html характеристика списка
Файл stl_list.h он же исходный код std::list.